Para rodar o projeto é preciso instalar todos os pacotes, para isso, utiliza-se o npm-install.
Após a intação dos pacotes, deve-se executar o comando ng serve ou ng serve -ssl.
Para realizar todos os comando acima é ´reciso ter o angular CLI.
Essa aplicação está usando banco de dados In memory.
